[美女廚房定美腿廚房?] 有圖有link 要J快手

對鞋好撚柒
依家賣樣定廚藝？
到時個個求鳩其整咩三色彩虹xx咪仆街
整臭哂個名

上去賣樣釣金龜架啦 真係上去做小醜咩

呢條女乜水 對腿長到

戴眼鏡個位令到自己好突出 識玩

曲解啲圖好似咁低清咁

最樣衰係佢

屌你個嘴
果對死人鞋好撚唔掂
同果d大陸阿婆著埋哂d肉絲有得揮
轉做白色咪仲好

認真如果畀我屌 我一定屌

lm

王卓淇 有錢女黎

睇到對鞋咩feel都無哂